# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the meandmyshadow package.
# user <acme_pjz@hotmail.com>, 2018.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: meandmyshadow 0.5svn\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-12-17 13:21+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-12-18 06:21+0000\n"
"Last-Translator: Jz Pan <acme_pjz@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/me-"
"and-my-shadow/translations/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.10-dev\n"

#: ../src/AchievementList.cpp:43
msgid "Newbie"
msgstr "新手"

#: ../src/AchievementList.cpp:43
msgid "Complete a level."
msgstr "完成一个关卡。"

#: ../src/AchievementList.cpp:44
msgid "Graduate"
msgstr "毕业生"

#: ../src/AchievementList.cpp:44
msgid "Complete the tutorial level pack."
msgstr "完成教程关卡包。"

#: ../src/AchievementList.cpp:45
msgid "Experienced player"
msgstr "有经验的玩家"

#: ../src/AchievementList.cpp:45
msgid "Complete 50 levels."
msgstr "完成 50 个关卡。"

#: ../src/AchievementList.cpp:47
msgid "You did it!"
msgstr "你做到了!"

#: ../src/AchievementList.cpp:47
msgid "Complete any level pack besides tutorial."
msgstr "完成一个除教学关卡包之外的关卡包。"

#: ../src/AchievementList.cpp:49
msgid "Good job!"
msgstr "干得不错！"

#: ../src/AchievementList.cpp:49
msgid "Receive a gold medal."
msgstr "获得一个金牌。"

#: ../src/AchievementList.cpp:50
msgid "Outstanding graduate"
msgstr "优秀毕业生"

#: ../src/AchievementList.cpp:50
msgid "Complete the tutorial level pack with gold for all levels."
msgstr "以全部金牌的成绩完成教学关卡包。"

#: ../src/AchievementList.cpp:51
msgid "Expert"
msgstr "专家"

#: ../src/AchievementList.cpp:51
msgid "Earn 50 gold medals."
msgstr "获得 50 个金牌。"

#: ../src/AchievementList.cpp:53
msgid "Victory"
msgstr "胜利"

#: ../src/AchievementList.cpp:53
msgid "Complete all official levels."
msgstr "完成所有官方关卡。"

#: ../src/AchievementList.cpp:54
msgid "Great victory"
msgstr "巨大胜利"

#: ../src/AchievementList.cpp:54
msgid "Complete all official levels with silver or gold."
msgstr "以银牌或者金牌的成绩完成所有官方关卡。"

#: ../src/AchievementList.cpp:55
msgid "Epic victory"
msgstr "伟大胜利"

#: ../src/AchievementList.cpp:55
msgid "Complete all official levels with gold."
msgstr "以全部金牌的成绩完成所有官方关卡。"

#: ../src/AchievementList.cpp:57
msgid "Survivalist"
msgstr "生存者"

#: ../src/AchievementList.cpp:57
msgid "Complete 10 levels in row without dying."
msgstr "连续完成 10 个关卡而没有死掉一次。"

#: ../src/AchievementList.cpp:58
msgid "Expert survivalist"
msgstr "生存专家"

#: ../src/AchievementList.cpp:58
msgid ""
"Complete the default level pack from start to finish without dying or "
"resetting once."
msgstr "依次完成默认关卡包的全部关卡，在此过程中不能死掉或者重新开始。"

#: ../src/AchievementList.cpp:60
msgid "Hooked"
msgstr "入迷"

#: ../src/AchievementList.cpp:60
msgid "Play Me and My Shadow for more than 2 hours."
msgstr "玩 Me and My Shadow 超过 2 小时。"

#: ../src/AchievementList.cpp:61
msgid "Loyal fan of Me and My Shadow"
msgstr "Me and My Shadow 忠实粉丝"

#: ../src/AchievementList.cpp:61
msgid "Play Me and My Shadow for more than 24 hours."
msgstr "玩 Me and My Shadow 超过 24 小时。"

#: ../src/AchievementList.cpp:63
msgid "Constructor"
msgstr "建造师"

#: ../src/AchievementList.cpp:63
msgid "Use the level editor for more than 2 hours."
msgstr "使用地图编辑器超过 2 小时。"

#: ../src/AchievementList.cpp:64
msgid "The creator"
msgstr "造物主"

#: ../src/AchievementList.cpp:64
msgid "Use the level editor for more than 8 hours."
msgstr "使用地图编辑器超过 8 小时。"

#: ../src/AchievementList.cpp:66
msgid "Look, cute level!"
msgstr "看，可爱的关卡！"

#: ../src/AchievementList.cpp:66
msgid "Create a level for the first time."
msgstr "第一次创建关卡。"

#: ../src/AchievementList.cpp:67
msgid "The level museum"
msgstr "关卡博物馆"

#: ../src/AchievementList.cpp:67
msgid "Create 10 levels."
msgstr "创建 10 个关卡。"

#: ../src/AchievementList.cpp:69
msgid "Hello, World!"
msgstr "你好，世界！"

#: ../src/AchievementList.cpp:69
msgid "Write a script for the first time."
msgstr "第一次写脚本。"

#: ../src/AchievementList.cpp:71
msgid "Frog"
msgstr "青蛙"

#: ../src/AchievementList.cpp:71
msgid "Jump 100 times."
msgstr "跳跃 100 次。"

#: ../src/AchievementList.cpp:72
msgid "Kangaroo"
msgstr "袋鼠"

#: ../src/AchievementList.cpp:72
msgid "Jump 1000 times."
msgstr "跳跃 1000 次。"

#: ../src/AchievementList.cpp:74
msgid "Carrier"
msgstr "托举者"

#: ../src/AchievementList.cpp:74
msgid "Player or shadow hold other 100 times."
msgstr "玩家或阴影托举对方 100 次。"

#: ../src/AchievementList.cpp:75
msgid "Acrobat"
msgstr "杂技演员"

#: ../src/AchievementList.cpp:75
msgid "Player or shadow hold other 1000 times."
msgstr "玩家或阴影托举对方 1000 次。"

#: ../src/AchievementList.cpp:77
msgid "Wanderer"
msgstr "漫步者"

#: ../src/AchievementList.cpp:77
msgid "Travel 100 meters."
msgstr "旅行 100 米。"

#: ../src/AchievementList.cpp:78
msgid "Runner"
msgstr "跑步者"

#: ../src/AchievementList.cpp:78
msgid "Travel 1 kilometer."
msgstr "旅行 1 千米。"

#: ../src/AchievementList.cpp:79
msgid "Long distance runner"
msgstr "长跑者"

#: ../src/AchievementList.cpp:79
msgid "Travel 10 kilometers."
msgstr "旅行 10 千米。"

#: ../src/AchievementList.cpp:80
msgid "Marathon runner"
msgstr "马拉松运动员"

#: ../src/AchievementList.cpp:80
msgid "Travel 42,195 meters."
msgstr "旅行 42,195 米。"

#: ../src/AchievementList.cpp:82
msgid "Sokoban"
msgstr "推箱子"

#: ../src/AchievementList.cpp:82
msgid "Push blocks for 100 meters."
msgstr "推动箱子 100 米。"

#: ../src/AchievementList.cpp:83
msgid "Box delivering company"
msgstr "箱子配送公司"

#: ../src/AchievementList.cpp:83
msgid "Push blocks for 1 kilometer."
msgstr "推动箱子 1 千米。"

#: ../src/AchievementList.cpp:85
msgid "I'm not intentional"
msgstr "我不是故意的"

#: ../src/AchievementList.cpp:85
msgid "Break a pushable block."
msgstr "破坏一个可推动方块。"

#: ../src/AchievementList.cpp:86
msgid "Only pieces of wood left"
msgstr "只剩一些木头碎片"

#: ../src/AchievementList.cpp:86
msgid "Break 100 pushable blocks."
msgstr "破坏 100 个可推动方块。"

#: ../src/AchievementList.cpp:88
msgid "Be careful!"
msgstr "小心！"

#: ../src/AchievementList.cpp:88
msgid "Die for the first time."
msgstr "第一次死掉。"

#: ../src/AchievementList.cpp:89
msgid "It doesn't matter..."
msgstr "没关系……"

#: ../src/AchievementList.cpp:89
msgid "Die 50 times."
msgstr "死掉 50 次。"

#: ../src/AchievementList.cpp:90
msgid "Expert of trial and error"
msgstr "试错专家"

#: ../src/AchievementList.cpp:90
msgid "Die 1000 times."
msgstr "死掉 1000 次。"

#: ../src/AchievementList.cpp:92
msgid "Keep an eye for moving blocks!"
msgstr "小心移动方块！"

#: ../src/AchievementList.cpp:92
msgid "Get squashed for the first time."
msgstr "第一次被夹死。"

#: ../src/AchievementList.cpp:93
msgid "Potato masher"
msgstr "马铃薯捣碎器"

#: ../src/AchievementList.cpp:93
msgid "Get squashed 50 times."
msgstr "被夹死 50 次。"

#: ../src/AchievementList.cpp:95
msgid "Double kill"
msgstr "双重击杀"

#: ../src/AchievementList.cpp:95
msgid "Get both the player and the shadow dead."
msgstr "让玩家和阴影都死掉。"

#: ../src/AchievementList.cpp:97
msgid "Bad luck"
msgstr "运气不好"

#: ../src/AchievementList.cpp:97
msgid "Die 5 times in under 5 seconds."
msgstr "在 5 秒之内死掉 5 次。"

#: ../src/AchievementList.cpp:98
msgid "This level is too dangerous"
msgstr "这关太危险了"

#: ../src/AchievementList.cpp:98
msgid "Die 10 times in under 5 seconds."
msgstr "在 5 秒之内死掉 10 次。"

#: ../src/AchievementList.cpp:100
msgid "You forgot your friend"
msgstr "你忘了你的伙伴"

#: ../src/AchievementList.cpp:100
msgid "Finish the level with the player or the shadow dead."
msgstr "在玩家或者阴影死掉的情况下完成关卡。"

#: ../src/AchievementList.cpp:101
msgid "Just in time"
msgstr "准时到达"

#: ../src/AchievementList.cpp:101
msgid "Reach the exit with the player and the shadow simultaneously."
msgstr "玩家和阴影同时到达终点。"

#: ../src/AchievementList.cpp:102
msgid "Duel"
msgstr "对决"

#: ../src/AchievementList.cpp:102
msgid "Player and shadow push the same pushable block in opposite directions."
msgstr "玩家和阴影从相反的方向推动同一个箱子。"

#: ../src/AchievementList.cpp:104
msgid "Recorder"
msgstr "记录员"

#: ../src/AchievementList.cpp:104
msgid "Record 100 times."
msgstr "记录 100 次。"

#: ../src/AchievementList.cpp:105
msgid "Shadowmaster"
msgstr "影子大师"

#: ../src/AchievementList.cpp:105
msgid "Record 1000 times."
msgstr "记录 1000 次。"

#: ../src/AchievementList.cpp:107
msgid "Under par"
msgstr "低于标准"

#: ../src/AchievementList.cpp:107
msgid "Complete a level with recordings less than the target recordings."
msgstr "以小于目标记录数的记录数完成一个关卡。"

#: ../src/AchievementList.cpp:109
msgid "It just breaks"
msgstr "它碎掉了"

#: ../src/AchievementList.cpp:109
msgid "Break a fragile block."
msgstr "破坏一个易碎砖块。"

#: ../src/AchievementList.cpp:110
msgid "Block breaker"
msgstr "方块破坏者"

#: ../src/AchievementList.cpp:110
msgid "Break 100 fragile blocks."
msgstr "破坏 100 个易碎砖块。"

#: ../src/AchievementList.cpp:112
msgid "Switch puller"
msgstr "拨弄开关"

#: ../src/AchievementList.cpp:112
msgid "Pull the switch 100 times."
msgstr "使用开关 100 次。"

#: ../src/AchievementList.cpp:113
msgid "The switch is broken!"
msgstr "开关坏掉了！"

#: ../src/AchievementList.cpp:113
msgid "Pull the switch 1000 times."
msgstr "使用开关 1000 次。"

#: ../src/AchievementList.cpp:115
msgid "Swapper"
msgstr "交换者"

#: ../src/AchievementList.cpp:115
msgid "Swap 100 times."
msgstr "交换 100 次。"

#: ../src/AchievementList.cpp:117
msgid "Play it save"
msgstr "安全游戏"

#: ../src/AchievementList.cpp:117
msgid "Save 100 times."
msgstr "保存进度 100 次。"

#: ../src/AchievementList.cpp:118
msgid "This game is too hard"
msgstr "这游戏太难了"

#: ../src/AchievementList.cpp:118
msgid "Load the game 100 times."
msgstr "读取进度 100 次。"

#: ../src/AchievementList.cpp:120
msgid "Enriched"
msgstr "富贵"

#: ../src/AchievementList.cpp:120
msgid "Collect 100 collectibles."
msgstr "收集 100 个物品。"

#: ../src/AchievementList.cpp:121
msgid "Treasure hunter"
msgstr "宝藏猎人"

#: ../src/AchievementList.cpp:121
msgid "Collect 1000 collectibles."
msgstr "收集 1000 个物品。"

#: ../src/AchievementList.cpp:123
msgid "No, thanks"
msgstr "不用，谢谢"

#: ../src/AchievementList.cpp:123
msgid "Complete a level with checkpoint, but without saving."
msgstr "完成一个有记录点的关卡，但是没有使用保存进度功能。"

#: ../src/AchievementList.cpp:125
msgid "Panic save"
msgstr "慌张地保存"

#: ../src/AchievementList.cpp:125
msgid "Save twice in 1 second."
msgstr "在 1 秒之内保存两次。"

#: ../src/AchievementList.cpp:126
msgid "Panic load"
msgstr "慌张地读取"

#: ../src/AchievementList.cpp:126
msgid "Load twice in 1 second."
msgstr "在 1 秒之内读取两次。"

#: ../src/AchievementList.cpp:128
msgid "Bad saving position"
msgstr "糟糕的存盘位置"

#: ../src/AchievementList.cpp:128
msgid "Load the game and die within 1 second."
msgstr "读取进度并在 1 秒之内死掉。"

#: ../src/AchievementList.cpp:129
msgid "This level is too hard"
msgstr "这一关太难了"

#: ../src/AchievementList.cpp:129
msgid "Load the same save and die 100 times."
msgstr "读取一个相同进度并死掉 100 次。"

#: ../src/AchievementList.cpp:131
msgid "Quick swap"
msgstr "快速交换"

#: ../src/AchievementList.cpp:131
msgid "Swap twice in under a second."
msgstr "在一秒之内交换两次。"

#: ../src/AchievementList.cpp:134
msgid "Horizontal confusion"
msgstr "横向混乱"

#: ../src/AchievementList.cpp:134
msgid "Press left and right simultaneously."
msgstr "同时按下左和右方向键。"

#: ../src/AchievementList.cpp:136
msgid "Programmer"
msgstr "程序员"

#: ../src/AchievementList.cpp:136
msgid "Play the development version of Me and My Shadow."
msgstr "玩 Me and My Shadow 的开发版本。"

#: ../src/AchievementList.cpp:143
msgid "Cheater"
msgstr "作弊者"

#: ../src/AchievementList.cpp:143
msgid "Cheat in game."
msgstr "在游戏中作弊。"

#: ../src/Addons.cpp:47 ../src/LevelPackManager.cpp:116
msgid "Levels"
msgstr "关卡"

#: ../src/Addons.cpp:47
msgid "Single level which usually contain demanding puzzles"
msgstr "单个关卡，里面通常包含高难谜题"

#: ../src/Addons.cpp:48
msgid "Levelpacks"
msgstr "关卡包"

#: ../src/Addons.cpp:48
msgid "Collection of levels with the same author or style"
msgstr "相同作者或风格的关卡构成的集合"

#: ../src/Addons.cpp:49
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: ../src/Addons.cpp:49
msgid "Give every block and background a new look and feel"
msgstr "为每个方块和背景赋予新的外观"

#: ../src/Addons.cpp:179 ../src/TitleMenu.cpp:47
msgid "Addons"
msgstr "附加组件"

#: ../src/Addons.cpp:255 ../src/Addons.cpp:726 ../src/Addons.cpp:861
#: ../src/Addons.cpp:889 ../src/CreditsMenu.cpp:91 ../src/HelpManager.cpp:1021
#: ../src/HelpManager.cpp:1041 ../src/LevelSelect.cpp:169
#: ../src/StatisticsScreen.cpp:209
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: ../src/Addons.cpp:270
msgid "ERROR: unable to download addons file!"
msgstr "错误: 无法下载附加组件！"

#  TRANSLATORS: addon_list is the name of a file and should not be translated.
#. TRANSLATORS: addon_list is the name of a file and should not be translated.
#: ../src/Addons.cpp:282
msgid "ERROR: unable to load addon_list file!"
msgstr "错误: 无法加载文件 addon_list！"

#: ../src/Addons.cpp:293
msgid "ERROR: Invalid file format of addons file!"
msgstr "错误: 文件 addons 的格式无效！"

#: ../src/Addons.cpp:305
msgid "ERROR: Addon list version is unsupported!"
msgstr "错误: 附加组件列表的版本是不支持的！"

#  TRANSLATORS: installed_addons is the name of a file and should not be translated.
#  TRANSLATORS: installed_addons is the name of a file and should not be
# translated.
#. TRANSLATORS: installed_addons is the name of a file and should not be translated.
#: ../src/Addons.cpp:326
msgid "ERROR: Unable to create the installed_addons file."
msgstr "错误: 无法创建文件 installed_addons。"

#: ../src/Addons.cpp:344
msgid "ERROR: Invalid file format of the installed_addons!"
msgstr "错误: 文件 installed_addons 的格式无效！"

#  TRANSLATORS: indicates the author of an addon.
#. TRANSLATORS: indicates the author of an addon.
#: ../src/Addons.cpp:503 ../src/Addons.cpp:814
#, c-format
msgid "by %s"
msgstr "作者 %s"

#: ../src/Addons.cpp:511
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: ../src/Addons.cpp:516
msgid "Updatable"
msgstr "可更新"

#: ../src/Addons.cpp:526
msgid "Not installed"
msgstr "未安装"

#: ../src/Addons.cpp:718
msgid "Unable to initialize addon menu:"
msgstr "不能初始化附加组件菜单："

#: ../src/Addons.cpp:818
#, c-format
msgid "Version: %d\n"
msgstr "版本: %d\n"

#: ../src/Addons.cpp:820
#, c-format
msgid "Installed version: %d\n"
msgstr "已安装的版本: %d\n"

#: ../src/Addons.cpp:823
#, c-format
msgid "License: %s\n"
msgstr "授权: %s\n"

#: ../src/Addons.cpp:826
#, c-format
msgid "Website: %s\n"
msgstr "网址: %s\n"

#: ../src/Addons.cpp:830
msgid "(No descriptions provided)"
msgstr "(没有提供说明)"

#: ../src/Addons.cpp:856 ../src/Addons.cpp:883
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../src/Addons.cpp:872
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../src/Addons.cpp:878
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: ../src/Addons.cpp:977
#, c-format
msgid "This addon can't be removed because it's needed by %s."
msgstr "此附加组件无法移除，因为它被 %s 所依赖。"

#: ../src/Addons.cpp:977 ../src/Addons.cpp:1278
msgid "Dependency"
msgstr "依赖项"

#: ../src/Addons.cpp:1006
#, c-format
msgid "WARNING: File '%s' appears to have been removed already."
msgstr "警告：文件 '%s' 似乎已经被移除。"

#: ../src/Addons.cpp:1006 ../src/Addons.cpp:1013 ../src/Addons.cpp:1021
#: ../src/Addons.cpp:1028 ../src/Addons.cpp:1037 ../src/Addons.cpp:1043
#: ../src/Addons.cpp:1062 ../src/Addons.cpp:1069 ../src/Addons.cpp:1114
#: ../src/Addons.cpp:1127 ../src/Addons.cpp:1134 ../src/Addons.cpp:1145
#: ../src/Addons.cpp:1174 ../src/Addons.cpp:1179 ../src/Addons.cpp:1189
#: ../src/Addons.cpp:1195 ../src/Addons.cpp:1208 ../src/Addons.cpp:1213
#: ../src/Addons.cpp:1235 ../src/Addons.cpp:1241 ../src/Addons.cpp:1271
msgid "Addon error"
msgstr "附加组件错误"

#: ../src/Addons.cpp:1013
#, c-format
msgid "ERROR: Unable to remove file '%s'!"
msgstr "错误：无法移除文件 '%s'！"

#: ../src/Addons.cpp:1021
#, c-format
msgid "WARNING: Directory '%s' appears to have been removed already."
msgstr "警告：文件夹 '%s' 似乎已经被移除。"

#: ../src/Addons.cpp:1028
#, c-format
msgid "ERROR: Unable to remove directory '%s'!"
msgstr "错误：无法移除文件夹 '%s'！"

#: ../src/Addons.cpp:1037
#, c-format
msgid "WARNING: Level '%s' appears to have been removed already."
msgstr "警告：关卡 '%s' 似乎已经被移除。"

#: ../src/Addons.cpp:1043
#, c-format
msgid "ERROR: Unable to remove level '%s'!"
msgstr "错误：无法移除关卡 '%s'！"

#: ../src/Addons.cpp:1062
#, c-format
msgid "WARNING: Levelpack directory '%s' appears to have been removed already."
msgstr "警告：关卡包文件夹 '%s' 似乎已经被移除。"

#: ../src/Addons.cpp:1069
#, c-format
msgid "ERROR: Unable to remove levelpack directory '%s'!"
msgstr "错误：无法移除关卡包文件夹 '%s'！"

#: ../src/Addons.cpp:1114
#, c-format
msgid "ERROR: Unable to download addon file %s."
msgstr "错误：无法下载附加组件 %s。"

#: ../src/Addons.cpp:1127
#, c-format
msgid "ERROR: Unable to extract addon file %s."
msgstr "错误：无法解压附加组件 %s。"

#: ../src/Addons.cpp:1134
msgid "ERROR: Addon is missing metadata!"
msgstr "错误：附加组件缺少 metadata 文件！"

#: ../src/Addons.cpp:1145
msgid "ERROR: Invalid file format for metadata file!"
msgstr "错误：附加组件 metadata 文件的格式无效！"

#: ../src/Addons.cpp:1174
#, c-format
msgid "WARNING: File '%s' already exists, addon may be broken or not working!"
msgstr "警告：文件 '%s' 已经存在，附加组件可能损坏或无法使用！"

#: ../src/Addons.cpp:1179
#, c-format
msgid ""
"WARNING: Unable to copy file '%s' to '%s', addon may be broken or not "
"working!"
msgstr "警告：无法复制文件 '%s' 到 '%s'，附加组件可能损坏或无法使用！"

#: ../src/Addons.cpp:1189
#, c-format
msgid ""
"WARNING: Destination directory '%s' already exists, addon may be broken or "
"not working!"
msgstr "警告：目标文件夹 '%s' 已经存在，附加组件可能损坏或无法使用！"

#: ../src/Addons.cpp:1195 ../src/Addons.cpp:1241
#, c-format
msgid ""
"WARNING: Unable to move directory '%s' to '%s', addon may be broken or not "
"working!"
msgstr "警告：无法移动文件夹 '%s' 到 '%s'，附加组件可能损坏或无法使用！"

#: ../src/Addons.cpp:1208
#, c-format
msgid "WARNING: Level '%s' already exists, addon may be broken or not working!"
msgstr "警告：关卡 '%s' 已经存在，附加组件可能损坏或无法使用！"

#: ../src/Addons.cpp:1213
#, c-format
msgid ""
"WARNING: Unable to copy level '%s' to '%s', addon may be broken or not "
"working!"
msgstr "警告：无法复制关卡 '%s' 到 '%s'，附加组件可能损坏或无法使用！"

#: ../src/Addons.cpp:1235
#, c-format
msgid ""
"WARNING: Levelpack directory '%s' already exists, addon may be broken or not "
"working!"
msgstr "警告：关卡包文件夹 '%s' 已经存在，附加组件可能损坏或无法使用！"

#: ../src/Addons.cpp:1271
#, c-format
msgid "ERROR: Addon requires another addon (%s) which can't be found!"
msgstr "错误：附加组件依赖另一个附加组件 (%s) 但是无法找到！"

#: ../src/Addons.cpp:1278
#, c-format
msgid "The addon %s is needed and will be installed now."
msgstr "附加组件 %s 是依赖项，将会被安装。"

#: ../src/Block.cpp:772 ../src/LevelEditor.cpp:287
msgid "On"
msgstr "开启"

#: ../src/Block.cpp:773 ../src/LevelEditor.cpp:288
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: ../src/CommandManager.cpp:41
#, c-format
msgid "Undo %s"
msgstr "撤消 %s"

#: ../src/CommandManager.cpp:43
msgid "Can't undo"
msgstr "不能撤消"

#: ../src/CommandManager.cpp:49
#, c-format
msgid "Redo %s"
msgstr "重做 %s"

#: ../src/CommandManager.cpp:51
msgid "Can't redo"
msgstr "不能重做"

#: ../src/Commands.cpp:120
#, c-format
msgid "Resize %s"
msgstr "改变 %s 的大小"

#: ../src/Commands.cpp:120
#, c-format
msgid "Move %s"
msgstr "移动 %s"

#. TRANSLATORS: Context: Resize/Move ...
#. TRANSLATORS: Context: Add/Remove ...
#. TRANSLATORS: Context: Undo/Redo ...
#. TRANSLATORS: Block name
#: ../src/Commands.cpp:122 ../src/Commands.cpp:1101 ../src/Commands.cpp:1145
#: ../src/LevelEditor.cpp:1626 ../src/LevelEditor.cpp:4739
msgid "Custom scenery block"
msgstr "自定义风景方块"

#. TRANSLATORS: Context: Undo/Redo ...
#: ../src/Commands.cpp:128
#, c-format
msgid "Move %d object"
msgid_plural "Move %d objects"
msgstr[0] "移动 %d 个对象"

#. TRANSLATORS: Context: Undo/Redo ...
#: ../src/Commands.cpp:208
msgid "Resize level"
msgstr "改变关卡大小"

#. TRANSLATORS: Context: Undo/Redo ...
#: ../src/Commands.cpp:822
msgid "Modify level property"
msgstr "修改关卡属性"

#. TRANSLATORS: Context: Undo/Redo ...
#: ../src/Commands.cpp:935
#, c-format
msgid "Add background layer %s"
msgstr "添加背景图层: %s"

#. TRANSLATORS: Context: Undo/Redo ...
#: ../src/Commands.cpp:937
#, c-format
msgid "Delete background layer %s"
msgstr "删除背景图层: %s"

#. TRANSLATORS: Context: Undo/Redo ...
#: ../src/Commands.cpp:941
#, c-format
msgid "Add foreground layer %s"
msgstr "添加前景图层: %s"

#. TRANSLATORS: Context: Undo/Redo ...
#: ../src/Commands.cpp:943
#, c-format
msgid "Delete foreground layer %s"
msgstr "删除前景图层: %s"

#. TRANSLATORS: Context: Undo/Redo ...
#: ../src/Commands.cpp:975
#, c-format
msgid "Modify the property of background layer %s"
msgstr "修改背景图层 %s 的属性"

#. TRANSLATORS: Context: Undo/Redo ...
#: ../src/Commands.cpp:978
#, c-format
msgid "Modify the property of foreground layer %s"
msgstr "修改前景景图层 %s 的属性"

#. TRANSLATORS: Context: Undo/Redo ...
#: ../src/Commands.cpp:1068
#, c-format
msgid "Move %d object from layer %s to layer %s"
msgid_plural "Move %d objects from layer %s to layer %s"
msgstr[0] "将 %d 个对象从图层 %s 移动到图层 %s"

#: ../src/Commands.cpp:1099
#, c-format
msgid "Add %s"
msgstr "添加 %s"

#: ../src/Commands.cpp:1099
#, c-format
msgid "Remove %s"
msgstr "移除 %s"

#. TRANSLATORS: Context: Undo/Redo ...
#: ../src/Commands.cpp:1107
#, c-format
msgid "Add %d object"
msgid_plural "Add %d objects"
msgstr[0] "添加 %d 个对象"

#. TRANSLATORS: Context: Undo/Redo ...
#: ../src/Commands.cpp:1109
#, c-format
msgid "Remove %d object"
msgid_plural "Remove %d objects"
msgstr[0] "移除 %d 个对象"

#. TRANSLATORS: Context: Undo/Redo ...
#: ../src/Commands.cpp:1116
#, c-format
msgid "Add path to %s"
msgstr "添加路径到 %s"

#. TRANSLATORS: Context: Undo/Redo ...
#: ../src/Commands.cpp:1118
#, c-format
msgid "Remove a path point from %s"
msgstr "移除 %s 的一个路径点"

#. TRANSLATORS: Context: Undo/Redo ...
#: ../src/Commands.cpp:1123
#, c-format
msgid "Remove all paths from %s"
msgstr "移除 %s 的所有路径"

#. TRANSLATORS: Context: Undo/Redo ...
#: ../src/Commands.cpp:1128
#, c-format
msgid "Add link from %s to %s"
msgstr "添加从 %s 到 %s 的链接"

#. TRANSLATORS: Context: Undo/Redo ...
#: ../src/Commands.cpp:1133
#, c-format
msgid "Remove all links from %s"
msgstr "移除 %s 的所有链接"

#. TRANSLATORS: Context: Undo/Redo ...
#: ../src/Commands.cpp:1139
msgid "Modify the %2 property of %1"
msgstr "修改 %1 的 %2 属性"

#. TRANSLATORS: Context: Undo/Redo ...
#: ../src/Commands.cpp:1190
#, c-format
msgid "Edit the script of %s"
msgstr "编辑 %s 的脚本"

#. TRANSLATORS: Context: Undo/Redo ...
#: ../src/Commands.cpp:1193
msgid "Edit the script of level"
msgstr "编辑关卡脚本"

#: ../src/CreditsMenu.cpp:37 ../src/TitleMenu.cpp:54
msgid "Credits"
msgstr "作者"

#  TRANSLATORS: This is the decimal point character in your language.
#. TRANSLATORS: This is the decimal point character in your language.
#: ../src/Functions.cpp:537 ../src/OptionsMenu.cpp:433
msgctxt "numeric"
msgid "."
msgstr "."

#  TRANSLATORS: This is the thousands separator character in your language.
#. TRANSLATORS: This is the thousands separator character in your language.
#: ../src/Functions.cpp:539 ../src/OptionsMenu.cpp:434
msgctxt "numeric"
msgid ","
msgstr ","

#  TRANSLATORS: This is the grouping of digits in your language,
#  see <http://www.cplusplus.com/reference/locale/numpunct/grouping/> for more information.
#  However, we use string containing "123..." instead of "\x01\x02\x03...", also, "0" is the same as "".
#. TRANSLATORS: This is the grouping of digits in your language,
#. see <http://www.cplusplus.com/reference/locale/numpunct/grouping/> for more information.
#. However, we use string containing "123..." instead of "\x01\x02\x03...", also, "0" is the same as "".
#: ../src/Functions.cpp:543 ../src/OptionsMenu.cpp:435
msgctxt "numeric"
msgid "3"
msgstr "3"

#: ../src/Functions.cpp:706
msgid "Loading..."
msgstr "正在读取..."

#: ../src/Functions.cpp:1294 ../src/Functions.cpp:1321 ../src/Game.cpp:2829
#: ../src/LevelEditor.cpp:576 ../src/LevelEditor.cpp:640
#: ../src/LevelEditor.cpp:774 ../src/LevelEditor.cpp:838
#: ../src/LevelEditor.cpp:925 ../src/LevelEditor.cpp:1039
#: ../src/LevelEditor.cpp:1182 ../src/LevelEditor.cpp:1242
#: ../src/LevelEditor.cpp:1339 ../src/LevelEditor.cpp:1403
#: ../src/LevelEditor.cpp:3205 ../src/LevelEditSelect.cpp:265
#: ../src/LevelEditSelect.cpp:315 ../src/LevelEditSelect.cpp:354
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../src/Functions.cpp:1295 ../src/Functions.cpp:1307
#: ../src/Functions.cpp:1317 ../src/Game.cpp:2833 ../src/LevelEditor.cpp:582
#: ../src/LevelEditor.cpp:646 ../src/LevelEditor.cpp:780
#: ../src/LevelEditor.cpp:844 ../src/LevelEditor.cpp:931
#: ../src/LevelEditor.cpp:1045 ../src/LevelEditor.cpp:1188
#: ../src/LevelEditor.cpp:1248 ../src/LevelEditor.cpp:1345
#: ../src/LevelEditor.cpp:1409 ../src/LevelEditor.cpp:3211
#: ../src/LevelEditSelect.cpp:270 ../src/LevelEditSelect.cpp:319
#: ../src/LevelEditSelect.cpp:358 ../src/OptionsMenu.cpp:293
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/Functions.cpp:1299
msgid "Abort"
msgstr "终止"

#: ../src/Functions.cpp:1300 ../src/Functions.cpp:1316
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: ../src/Functions.cpp:1301
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: ../src/Functions.cpp:1305 ../src/Functions.cpp:1311
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../src/Functions.cpp:1306 ../src/Functions.cpp:1312
msgid "No"
msgstr "否"

#  TRANSLATORS: Please do not remove %s or %d from your translation:
#   - %d means the level number in a levelpack
#   - %s means the name of current level
#. TRANSLATORS: Please do not remove %s or %d from your translation:
#.  - %d means the level number in a levelpack
#.  - %s means the name of current level
#: ../src/Game.cpp:472 ../src/Game.cpp:1900
#, c-format
msgid "Level %d %s"
msgstr "第 %d 关 %s"

#: ../src/Game.cpp:678
msgid "Game loaded."
msgstr "游戏已读取。"

#: ../src/Game.cpp:790
msgid "Can't switch camera because your shadow has died."
msgstr "无法切换视角，因为阴影已经死了。"

#: ../src/Game.cpp:796
msgid "Camera mode: Shadow"
msgstr "视角模式: 阴影"

#: ../src/Game.cpp:804
msgid "Camera mode: Player"
msgstr "视角模式: 玩家"

#  TRANSLATORS: Please do not remove %s from your translation:
#   - first %s means currently configured key to restart game
#   - Second %s means configured key to load from last save
#. TRANSLATORS: Please do not remove %s from your translation:
#.  - first %s means currently configured key to restart game
#.  - Second %s means configured key to load from last save
#: ../src/Game.cpp:1592
#, c-format
msgid "Press %s to restart current level or press %s to load the game."
msgstr "按 %s 键重新开始游戏，或者按 %s 键读取进度。"

#  TRANSLATORS: Please do not remove %s from your translation:
#   - %s will be replaced with currently configured key to restart game
#. TRANSLATORS: Please do not remove %s from your translation:
#.  - %s will be replaced with currently configured key to restart game
#: ../src/Game.cpp:1603
#, c-format
msgid "Press %s to restart current level."
msgstr "按 %s 键重新开始游戏。"

#: ../src/Game.cpp:1696
#, c-format
msgid "%d recording"
msgid_plural "%d recordings"
msgstr[0] "记录数 %d"

#  TRANSLATORS: Please do not remove %-.2f from your translation:
#   - %-.2f means time in seconds
#   - s is shortened form of a second. Try to keep it so.
#. TRANSLATORS: Please do not remove %-.2f from your translation:
#.  - %-.2f means time in seconds
#.  - s is shortened form of a second. Try to keep it so.
#: ../src/Game.cpp:1715 ../src/Game.cpp:1950 ../src/LevelEditor.cpp:2957
#: ../src/LevelPlaySelect.cpp:364 ../src/LevelPlaySelect.cpp:599
#, c-format
msgid "%-.2fs"
msgstr "%-.2f秒"

#: ../src/Game.cpp:1888
msgid "You've finished:"
msgstr "恭喜你完成了:"

#: ../src/Game.cpp:1956 ../src/LevelEditor.cpp:2962
#: ../src/LevelInfoRender.cpp:27
msgid "Time:"
msgstr "时间:"

#  TRANSLATORS: Please do not remove %-.2f from your translation:
#   - %-.2f means time in seconds
#   - s is shortened form of a second. Try to keep it so.
#: ../src/Game.cpp:1971 ../src/LevelEditor.cpp:2974
msgid "Best time:"
msgstr "最佳时间:"

#: ../src/Game.cpp:2000 ../src/LevelEditor.cpp:2991
msgid "Target time:"
msgstr "目标时间:"

#: ../src/Game.cpp:2024 ../src/LevelInfoRender.cpp:29
msgid "Collectibles:"
msgstr "可收集的物品:"

#: ../src/Game.cpp:2024 ../src/LevelInfoRender.cpp:28
msgid "Recordings:"
msgstr "记录次数:"

#: ../src/Game.cpp:2038
msgid "Best collectibles:"
msgstr "最佳收集物品:"

#  TRANSLATORS: Please do not remove %d from your translation:
#   - %d means the number of recordings user has made
#: ../src/Game.cpp:2038
msgid "Best recordings:"
msgstr "最佳记录次数:"

#: ../src/Game.cpp:2065 ../src/LevelEditor.cpp:3181 ../src/LevelEditor.cpp:3829
msgid "Target collectibles:"
msgstr "目标收集物品:"

#: ../src/Game.cpp:2065 ../src/LevelEditor.cpp:3181 ../src/LevelEditor.cpp:3829
msgid "Target recordings:"
msgstr "目标记录数:"

#: ../src/Game.cpp:2079 ../src/Game.cpp:2101 ../src/LevelEditor.cpp:2986
msgid "GOLD"
msgstr "金牌"

#: ../src/Game.cpp:2079 ../src/Game.cpp:2101 ../src/LevelEditor.cpp:2986
msgid "SILVER"
msgstr "银牌"

#: ../src/Game.cpp:2079 ../src/Game.cpp:2101 ../src/LevelEditor.cpp:2986
msgid "BRONZE"
msgstr "铜牌"

#  TRANSLATORS: Please do not remove %s from your translation:
#   - %s will be replaced with name of a prize medal (gold, silver or bronze)
#. TRANSLATORS: Please do not remove %s from your translation:
#.  - %s will be replaced with name of a prize medal (gold, silver or bronze)
#: ../src/Game.cpp:2083 ../src/LevelEditor.cpp:2986
#, c-format
msgid "You earned the %s medal"
msgstr "你拿到了%s"

#  TRANSLATORS: Please do not remove %s from your translation:
#   - %s will be replaced with name of a prize medal (gold, silver or bronze)
#. TRANSLATORS: Please do not remove %s from your translation:
#.  - %s will be replaced with name of a prize medal (gold, silver or bronze)
#: ../src/Game.cpp:2087
#, c-format
msgid "The best medal you earned is %s medal"
msgstr "你之前的最好成绩是%s"

#  TRANSLATORS: Please do not remove %s from your translation:
#   - %s will be replaced with name of a prize medal (gold, silver or bronze)
#. TRANSLATORS: Please do not remove %s from your translation:
#.  - %s will be replaced with name of a prize medal (gold, silver or bronze)
#: ../src/Game.cpp:2105
#, c-format
msgid "(previous best medal: %s)"
msgstr "(之前的最好成绩: %s)"

#  TRANSLATORS: used as return to the level selector menu
#. TRANSLATORS: used as return to the level selector menu
#: ../src/Game.cpp:2131
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: ../src/Game.cpp:2135 ../src/Game.cpp:2799 ../src/Game.cpp:2879
msgid "Save replay"
msgstr "保存重放"

#  TRANSLATORS: used as restart level
#. TRANSLATORS: used as restart level
#: ../src/Game.cpp:2140 ../src/InputManager.cpp:51
#: ../src/RecordPlayback.cpp:504
msgid "Restart"
msgstr "重新开始"

#. TRANSLATORS: used as load the saved level
#: ../src/Game.cpp:2146
msgid "Load"
msgstr "读取"

#  TRANSLATORS: used as next level
#. TRANSLATORS: used as next level
#: ../src/Game.cpp:2152
msgid "Next"
msgstr "下一关"

#: ../src/Game.cpp:2741 ../src/Game.cpp:2743
msgid "Congratulations"
msgstr "恭喜你"

#: ../src/Game.cpp:2743
msgid "You have finished the levelpack!"
msgstr "你已经完成了整个关卡包！"

#: ../src/Game.cpp:2802
msgid "Replay file name:"
msgstr "重放文件名:"

#: ../src/Game.cpp:2847
msgid "No file name given for the replay file."
msgstr "没有给重放文件指定文件名。"

#: ../src/Game.cpp:2847 ../src/LevelEditSelect.cpp:821
msgid "Missing file name"
msgstr "文件名未指定"

#: ../src/Game.cpp:2852
#, c-format
msgid "The '%s' is a reserved word."
msgstr "'%s' 是一个保留字。"

#: ../src/Game.cpp:2852 ../src/Game.cpp:2871 ../src/LevelEditor.cpp:4000
#: ../src/LevelEditor.cpp:4007 ../src/LevelEditor.cpp:4043
#: ../src/LevelEditor.cpp:4049 ../src/LevelEditor.cpp:4067
#: ../src/LevelEditor.cpp:4071 ../src/LevelEditSelect.cpp:669
#: ../src/LevelEditSelect.cpp:711 ../src/LevelEditSelect.cpp:725
#: ../src/LevelEditSelect.cpp:733 ../src/LevelEditSelect.cpp:813
#: ../src/LevelPlaySelect.cpp:747
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../src/Game.cpp:2871 ../src/LevelEditSelect.cpp:876
#, c-format
msgid "The file %s already exists."
msgstr "文件 %s 已经存在。"

#: ../src/Game.cpp:2879
#, c-format
msgid "The replay is saved to '%s'."
msgstr "游戏重放已经保存为 '%s'。"

#: ../src/Game.cpp:2900
msgid "Your shadow has died."
msgstr "你的阴影死掉了。"

#: ../src/HelpManager.cpp:412
msgid "Copy code"
msgstr "复制代码"

#: ../src/HelpManager.cpp:1003
msgid "Scripting Help"
msgstr "脚本帮助"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: This is a button that leads to the main page / starting page / "homepage" of the Lua scripting help in the level editor.
#: ../src/HelpManager.cpp:1015
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: ../src/HelpManager.cpp:1027
msgid "Forward"
msgstr "前进"

#: ../src/HelpManager.cpp:1033
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../src/HelpManager.cpp:1047
msgid "Goto"
msgstr "转到"

#  TRANSLATORS: name of a key
#: ../src/InputManager.cpp:50
msgid "Up"
msgstr "上"

#  TRANSLATORS: name of a key
#: ../src/InputManager.cpp:50
msgid "Down"
msgstr "下"

#  TRANSLATORS: name of a key
#: ../src/InputManager.cpp:50
msgid "Left"
msgstr "左"

#  TRANSLATORS: name of a key
#: ../src/InputManager.cpp:50
msgid "Right"
msgstr "右"

#: ../src/InputManager.cpp:50
msgid "Jump"
msgstr "跳跃"

#: ../src/InputManager.cpp:50
msgid "Action"
msgstr "动作键"

#: ../src/InputManager.cpp:50
msgid "Record"
msgstr "记录"

#: ../src/InputManager.cpp:50
msgid "Cancel recording"
msgstr "取消记录"

#: ../src/InputManager.cpp:51
msgid "Back to previous screen"
msgstr "返回上一个界面"

#: ../src/InputManager.cpp:51
msgid "Toggle shadow camera"
msgstr "切换阴影视角"

#: ../src/InputManager.cpp:51
msgid "Save game"
msgstr "保存游戏"

#: ../src/InputManager.cpp:51
msgid "Load game"
msgstr "读取游戏"

#: ../src/InputManager.cpp:51
msgid "Swap the player and shadow"
msgstr "交换玩家和阴影"

#: ../src/InputManager.cpp:52
msgid "Teleport player to cursor"
msgstr "传送玩家到鼠标指针处"

#: ../src/InputManager.cpp:52
msgid "Suicide"
msgstr "自杀"

#: ../src/InputManager.cpp:52
msgid "Move selected object precisely"
msgstr "精确移动选中对象"

#: ../src/InputManager.cpp:52
msgid "Next block type"
msgstr "下一个砖块类型"

#: ../src/InputManager.cpp:53
msgid "Previous block type"
msgstr "上一个砖块类型"

#: ../src/InputManager.cpp:53 ../src/LevelEditor.cpp:76
#: ../src/LevelEditor.cpp:77 ../src/LevelEditor.cpp:332
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ../src/InputManager.cpp:53
msgid "Pause game"
msgstr "暂停游戏"

#  TRANSLAOTRS: This is used when the name of the key code is not found.
#. TRANSLAOTRS: This is used when the name of the key code is not found.
#: ../src/InputManager.cpp:168
#, c-format
msgid "(KEY %d)"
msgstr "(按键 %d)"

#: ../src/InputManager.cpp:175
#, c-format
msgid "JOYSTICK AXIS %d %s"
msgstr "手柄摇杆 %d %s"

#: ../src/InputManager.cpp:178
#, c-format
msgid "JOYSTICK BUTTON %d"
msgstr "手柄按钮 %d"

#: ../src/InputManager.cpp:183
#, c-format
msgid "JOYSTICK HAT %d LEFT"
msgstr "手柄帽 %d 向左"

#: ../src/InputManager.cpp:186
#, c-format
msgid "JOYSTICK HAT %d RIGHT"
msgstr "手柄帽 %d 向右"

#: ../src/InputManager.cpp:189
#, c-format
msgid "JOYSTICK HAT %d UP"
msgstr "手柄帽 %d 向上"

#: ../src/InputManager.cpp:192
#, c-format
msgid "JOYSTICK HAT %d DOWN"
msgstr "手柄帽 %d 向下"

#  TRANSLAOTRS: This is used when the JOYSTICK_HAT value is invalid.
#. TRANSLAOTRS: This is used when the JOYSTICK_HAT value is invalid.
#: ../src/InputManager.cpp:197
#, c-format
msgid "JOYSTICK HAT %d %d"
msgstr "手柄帽 %d %d"

#: ../src/InputManager.cpp:214 ../src/InputManager.cpp:224
msgid "OR"
msgstr "或"

#  TRANSLATORS: name of a key
#: ../src/InputManager.cpp:324
msgid "In menu:"
msgstr "在菜单中:"

#: ../src/InputManager.cpp:330
msgid "In game:"
msgstr "在游戏中:"

#: ../src/InputManager.cpp:342
msgid "In level editor:"
msgstr "在地图编辑器中:"

#: ../src/InputManager.cpp:347
msgid "In test play:"
msgstr "在试玩中:"

#: ../src/InputManager.cpp:504
msgid "Select an item and press a key to change it."
msgstr "选择一个条目并按下按键来修改它。"

#: ../src/InputManager.cpp:507
msgid "Press backspace to clear the selected item."
msgstr "按 backspace 键清除选中的条目。"

#: ../src/LevelEditor.cpp:60
msgctxt "block"
msgid "Block"
msgstr "砖块"

#: ../src/LevelEditor.cpp:60
msgctxt "block"
msgid "Player Start"
msgstr "玩家起点"

#: ../src/LevelEditor.cpp:60
msgctxt "block"
msgid "Shadow Start"
msgstr "阴影起点"

#: ../src/LevelEditor.cpp:61
msgctxt "block"
msgid "Exit"
msgstr "终点"

#: ../src/LevelEditor.cpp:61
msgctxt "block"
msgid "Shadow Block"
msgstr "阴影砖块"

#: ../src/LevelEditor.cpp:61
msgctxt "block"
msgid "Spikes"
msgstr "带刺砖块"

#: ../src/LevelEditor.cpp:61
msgctxt "block"
msgid "Shadow Spikes"
msgstr "阴影刺"

#: ../src/LevelEditor.cpp:62
msgctxt "block"
msgid "Checkpoint"
msgstr "记录点"

#. TRANSLATORS: Context: This is the name of the block that lets you swap positions with shadow.
#: ../src/LevelEditor.cpp:64
msgctxt "block"
msgid "Swap"
msgstr "交换点"

#: ../src/LevelEditor.cpp:65
msgctxt "block"
msgid "Fragile Block"
msgstr "易碎砖块"

#: ../src/LevelEditor.cpp:65
msgctxt "block"
msgid "Fragile Shadow Block"
msgstr "易碎阴影砖块"

#: ../src/LevelEditor.cpp:66
msgctxt "block"
msgid "Moving Block"
msgstr "移动砖块"

#: ../src/LevelEditor.cpp:66
msgctxt "block"
msgid "Moving Shadow Block"
msgstr "移动阴影砖块"

#: ../src/LevelEditor.cpp:66
msgctxt "block"
msgid "Moving Spikes"
msgstr "移动的刺"

#: ../src/LevelEditor.cpp:66
msgctxt "block"
msgid "Moving Shadow Spikes"
msgstr "移动的阴影刺"

#: ../src/LevelEditor.cpp:67
msgctxt "block"
msgid "Portal"
msgstr "传送点"

#: ../src/LevelEditor.cpp:67
msgctxt "block"
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: ../src/LevelEditor.cpp:67
msgctxt "block"
msgid "Switch"
msgstr "开关"

#: ../src/LevelEditor.cpp:68
msgctxt "block"
msgid "Conveyor Belt"
msgstr "传送带"

#: ../src/LevelEditor.cpp:68
msgctxt "block"
msgid "Shadow Conveyor Belt"
msgstr "阴影传送带"

#: ../src/LevelEditor.cpp:68
msgctxt "block"
msgid "Notification Block"
msgstr "消息方块"

#: ../src/LevelEditor.cpp:69
msgctxt "block"
msgid "Collectable"
msgstr "可收集的物品"

#: ../src/LevelEditor.cpp:69
msgctxt "block"
msgid "Pushable Block"
msgstr "可推动方块"

#: ../src/LevelEditor.cpp:69
msgctxt "block"
msgid "Pushable Shadow Block"
msgstr "可推动阴影方块"

#: ../src/LevelEditor.cpp:76
msgid "Add"
msgstr "添加"

#  TRANSLATORS: name of a key
#: ../src/LevelEditor.cpp:76 ../src/LevelEditor.cpp:77
#: ../src/LevelEditor.cpp:333
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../src/LevelEditor.cpp:76 ../src/LevelPlaySelect.cpp:134
#: ../src/TitleMenu.cpp:44
msgid "Play"
msgstr "开始游戏"

#: ../src/LevelEditor.cpp:76 ../src/LevelEditor.cpp:3115
msgid "Level settings"
msgstr "关卡设置"

#: ../src/LevelEditor.cpp:76
msgid "Save level"
msgstr "保存关卡"

#: ../src/LevelEditor.cpp:76
msgid "Back to menu"
msgstr "回主菜单"

#: ../src/LevelEditor.cpp:77
msgid "Configure"
msgstr "设置"

#: ../src/LevelEditor.cpp:95
#, c-format
msgid "%s (Scenery)"
msgstr "%s (风景)"

#: ../src/LevelEditor.cpp:289
msgid "Toggle"
msgstr "切换"

#: ../src/LevelEditor.cpp:292
msgid "Complete"
msgstr "完整的"

#: ../src/LevelEditor.cpp:293
msgid "One step"
msgstr "踩了一次"

#: ../src/LevelEditor.cpp:294
msgid "Two steps"
msgstr "踩了两次"

#: ../src/LevelEditor.cpp:295
msgid "Gone"
msgstr "已经破碎"

#: ../src/LevelEditor.cpp:313
msgid "Negative infinity"
msgstr "负无穷"

#: ../src/LevelEditor.cpp:315
msgid "Zero"
msgstr "零"

#: ../src/LevelEditor.cpp:317
msgid "Level size"
msgstr "关卡大小"

#: ../src/LevelEditor.cpp:319
msgid "Positive infinity"
msgstr "正无穷"

#: ../src/LevelEditor.cpp:321
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../src/LevelEditor.cpp:330
msgid "Deselect"
msgstr "取消选择"

#: ../src/LevelEditor.cpp:340 ../src/LevelEditor.cpp:1295
#, c-format
msgid "Horizontal repeat start: %s"
msgstr "水平重复起点: %s"

#: ../src/LevelEditor.cpp:342 ../src/LevelEditor.cpp:1296
#, c-format
msgid "Horizontal repeat end: %s"
msgstr "水平重复终点: %s"

#: ../src/LevelEditor.cpp:344 ../src/LevelEditor.cpp:1297
#, c-format
msgid "Vertical repeat start: %s"
msgstr "垂直重复起点: %s"

#: ../src/LevelEditor.cpp:346 ../src/LevelEditor.cpp:1298
#, c-format
msgid "Vertical repeat end: %s"
msgstr "垂直重复终点: %s"

#: ../src/LevelEditor.cpp:351 ../src/LevelEditor.cpp:1309
msgid "Custom scenery"
msgstr "自定义风景"

#: ../src/LevelEditor.cpp:357 ../src/LevelEditor.cpp:681
#: ../src/LevelEditor.cpp:683
msgid "Visible"
msgstr "可见"

#: ../src/LevelEditor.cpp:364
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: ../src/LevelEditor.cpp:365
msgid "Remove Links"
msgstr "移除链接"

#: ../src/LevelEditor.cpp:369 ../src/LevelEditor.cpp:705
#: ../src/LevelEditor.cpp:707
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: ../src/LevelEditor.cpp:379 ../src/LevelEditor.cpp:730
#, c-format
msgid "Behavior: %s"
msgstr "行为: %s"

#: ../src/LevelEditor.cpp:382
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: ../src/LevelEditor.cpp:383
msgid "Remove Path"
msgstr "移除路径"

#: ../src/LevelEditor.cpp:385 ../src/LevelEditor.cpp:390
#: ../src/LevelEditor.cpp:668 ../src/LevelEditor.cpp:670
msgid "Activated"
msgstr "激活"

#: ../src/LevelEditor.cpp:386 ../src/LevelEditor.cpp:693
#: ../src/LevelEditor.cpp:695
msgid "Looping"
msgstr "循环"

#: ../src/LevelEditor.cpp:391 ../src/LevelEditor.cpp:3824
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: ../src/LevelEditor.cpp:397 ../src/LevelEditor.cpp:749
#, c-format
msgid "State: %s"
msgstr "状态: %s"

#: ../src/LevelEditor.cpp:401 ../src/LevelEditor.cpp:406
#: ../src/LevelEditor.cpp:3798 ../src/LevelEditor.cpp:3802
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: ../src/LevelEditor.cpp:409 ../src/LevelEditor.cpp:1361
#: ../src/LevelEditor.cpp:4153
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: ../src/LevelEditor.cpp:414 ../src/LevelEditor.cpp:456
#: ../src/LevelEditor.cpp:796
msgid "Scripting"
msgstr "脚本"

#: ../src/LevelEditor.cpp:427 ../src/LevelEditor.cpp:977
#: ../src/LevelEditor.cpp:995
#, c-format
msgid "Background layer: %s"
msgstr "背景图层: %s"

#: ../src/LevelEditor.cpp:434 ../src/LevelEditor.cpp:976
#: ../src/LevelEditor.cpp:994
msgid "Blocks layer"
msgstr "方块图层"

#: ../src/LevelEditor.cpp:442 ../src/LevelEditor.cpp:977
#: ../src/LevelEditor.cpp:995
#, c-format
msgid "Foreground layer: %s"
msgstr "前景图层: %s"

#: ../src/LevelEditor.cpp:448
msgid "Add new layer"
msgstr "添加图层"

#: ../src/LevelEditor.cpp:449 ../src/LevelEditor.cpp:1001
msgid "Delete selected layer"
msgstr "删除选中图层"

#: ../src/LevelEditor.cpp:450 ../src/LevelEditor.cpp:1003
msgid "Configure selected layer"
msgstr "设置选中图层"

#: ../src/LevelEditor.cpp:451 ../src/LevelEditor.cpp:1005
msgid "Move selected object to layer"
msgstr "移动选中对象到图层"

#: ../src/LevelEditor.cpp:455 ../src/OptionsMenu.cpp:59
msgid "Settings"
msgstr "选项"

#: ../src/LevelEditor.cpp:489
msgid "NOTE: the layers are sorted alphabetically."
msgstr "说明: 图层以字母顺序排列。"

#: ../src/LevelEditor.cpp:558
msgid "Notification block"
msgstr "消息方块"

#: ../src/LevelEditor.cpp:564 ../src/LevelEditor.cpp:606
msgid "Enter message here:"
msgstr "输入消息:"

#: ../src/LevelEditor.cpp:615
msgid "Example:"
msgstr "例子:"

#: ../src/LevelEditor.cpp:618
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ../src/LevelEditor.cpp:727
msgid "Behavior"
msgstr "行为"

#: ../src/LevelEditor.cpp:746
msgid "State"
msgstr "状态"

#: ../src/LevelEditor.cpp:754
msgid "Conveyor belt speed"
msgstr "传送带速度"

#: ../src/LevelEditor.cpp:760
msgid "Enter speed here:"
msgstr "输入速度:"

#: ../src/LevelEditor.cpp:771
msgid "NOTE: 1 Speed = 0.08 block/s"
msgstr "说明: 速度 1 = 0.08 格/秒"

#: ../src/LevelEditor.cpp:802
msgid "Id:"
msgstr "Id:"

#: ../src/LevelEditor.cpp:850 ../src/LevelEditor.cpp:937
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../src/LevelEditor.cpp:873
msgid "Level Scripting"
msgstr "关卡脚本"

#: ../src/LevelEditor.cpp:918
#, c-format
msgid ""
"NOTE: If the file '%s' is present, the script in it will be executed before "
"'onCreate' event."
msgstr "说明: 如果文件 '%s' 存在，则其中的脚本将会在 'onCreate' 事件之前执行。"

#: ../src/LevelEditor.cpp:1013
msgid "Add layer"
msgstr "添加图层"

#: ../src/LevelEditor.cpp:1019
msgid "Enter the layer name:"
msgstr "输入图层名称:"

#: ../src/LevelEditor.cpp:1029 ../src/LevelEditor.cpp:1122
#: ../src/LevelEditor.cpp:1232
msgid "Layer type:"
msgstr "图层类型:"

#: ../src/LevelEditor.cpp:1034 ../src/LevelEditor.cpp:1127
#: ../src/LevelEditor.cpp:1237
msgid "Background layer"
msgstr "背景图层"

#: ../src/LevelEditor.cpp:1035 ../src/LevelEditor.cpp:1128
#: ../src/LevelEditor.cpp:1238
msgid "Foreground layer"
msgstr "前景图层"

#: ../src/LevelEditor.cpp:1075
#, c-format
msgid "Are you sure you want to delete background layer '%s'?"
msgstr "你确定要删除背景图层 '%s' 吗？"

#: ../src/LevelEditor.cpp:1075
#, c-format
msgid "Are you sure you want to delete foreground layer '%s'?"
msgstr "你确定要删除前景图层 '%s' 吗？"

#: ../src/LevelEditor.cpp:1077
msgid "Delete layer"
msgstr "删除图层"

#: ../src/LevelEditor.cpp:1101
msgid "Layer settings"
msgstr "图层设置"

#: ../src/LevelEditor.cpp:1107
msgid "Layer name:"
msgstr "图层名:"

#: ../src/LevelEditor.cpp:1132
msgid "Layer moving speed (1 speed = 0.8 block/s):"
msgstr "图层移动速度 (速度 1 = 0.8 格/秒):"

#: ../src/LevelEditor.cpp:1157
msgid "Speed of following camera:"
msgstr "摄像机跟随速度:"

#: ../src/LevelEditor.cpp:1211
msgid "Move to layer"
msgstr "移动到图层"

#: ../src/LevelEditor.cpp:1217
msgid "Enter the layer name (create new layer if necessary):"
msgstr "输入图层名称 (必要时创建新图层):"

#: ../src/LevelEditor.cpp:1291
msgid "Repeat mode"
msgstr "重复模式"

#: ../src/LevelEditor.cpp:1315
msgid "Custom scenery:"
msgstr "自定义风景:"

#: ../src/LevelEditor.cpp:1378
msgid "(Use the default appearance for this block)"
msgstr "(使用此方块的默认外观)"

#: ../src/LevelEditor.cpp:1845
msgid "Toolbox"
msgstr "工具箱"

#: ../src/LevelEditor.cpp:2249 ../src/LevelEditor.cpp:2334
msgid "The level has unsaved changes."
msgstr "关卡有未保存的变更。"

#: ../src/LevelEditor.cpp:2253 ../src/LevelEditor.cpp:2336
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "你确定要退出吗？"

#: ../src/LevelEditor.cpp:2253 ../src/LevelEditor.cpp:2336
msgid "Quit prompt"
msgstr "退出提示"

#: ../src/LevelEditor.cpp:2930 ../src/LevelEditor.cpp:2933
#, c-format
msgid "Level \"%s\" saved"
msgstr "关卡“%s”已保存"

#: ../src/LevelEditor.cpp:2930 ../src/LevelEditor.cpp:2933
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: ../src/LevelEditor.cpp:2969
#, c-format
msgid "Collectibles: %d"
msgstr "收集的物品: %d"

#  TRANSLATORS: Please do not remove %d from your translation:
#   - %d means the number of recordings user has made
#: ../src/LevelEditor.cpp:2969
#, c-format
msgid "Recordings: %d"
msgstr "记录次数: %d"

#  TRANSLATORS: Please do not remove %d from your translation:
#   - %d means the number of recordings user has made
#: ../src/LevelEditor.cpp:2981
#, c-format
msgid "Best collectibles: %d"
msgstr "最佳收集物品: %d"

#  TRANSLATORS: Please do not remove %d from your translation:
#   - %d means the number of recordings user has made
#: ../src/LevelEditor.cpp:2981
#, c-format
msgid "Best recordings: %d"
msgstr "最佳记录次数: %d"

#: ../src/LevelEditor.cpp:3001
#, c-format
msgid "Target collectibles: %d"
msgstr "目标收集物品: %d"

#: ../src/LevelEditor.cpp:3001
#, c-format
msgid "Target recordings: %d"
msgstr "目标记录次数: %d"

#: ../src/LevelEditor.cpp:3122 ../src/LevelEditSelect.cpp:221
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: ../src/LevelEditor.cpp:3129
msgid "Theme:"
msgstr "主题:"

#: ../src/LevelEditor.cpp:3137
#, c-format
msgid "Examples: %s or %s"
msgstr "例子: %s 或者 %s"

#: ../src/LevelEditor.cpp:3144
msgid "Music:"
msgstr "音乐:"

#: ../src/LevelEditor.cpp:3152
msgid "Arcade mode"
msgstr "街机模式"

#: ../src/LevelEditor.cpp:3160
msgid "Target time (s):"
msgstr "目标时间(秒):"

#: ../src/LevelEditor.cpp:3201
msgid "Restart level editor is required"
msgstr "需要重新启动地图编辑器"

#: ../src/LevelEditor.cpp:4000 ../src/LevelEditor.cpp:4043
#: ../src/LevelEditor.cpp:4067
msgid "Please enter a layer name."
msgstr "请输入图层名称。"

#: ../src/LevelEditor.cpp:4006 ../src/LevelEditor.cpp:4048
#, c-format
msgid "There is already a foreground layer named '%s'."
msgstr "已经存在一个名为 '%s' 的前景图层。"

#: ../src/LevelEditor.cpp:4006 ../src/LevelEditor.cpp:4048
#, c-format
msgid "There is already a background layer named '%s'."
msgstr "已经存在一个名为 '%s' 的背景图层。"

#: ../src/LevelEditor.cpp:4071
msgid "Source and destination layers are the same."
msgstr "源和目标图层相同。"

#: ../src/LevelEditor.cpp:4088
msgid "Scenery"
msgstr "风景"

#: ../src/LevelEditor.cpp:4529 ../src/LevelEditor.cpp:4557
#, c-format
msgid "Speed: %d = %0.2f block/s"
msgstr "速度: %d = %0.2f 格/秒"

#: ../src/LevelEditor.cpp:4542
msgid "Stop at this point"
msgstr "在此点停止"

#: ../src/LevelEditor.cpp:4547
#, c-format
msgid "Pause: %d = %0.3fs"
msgstr "暂停: %d = %0.3f 秒"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:44 ../src/TitleMenu.cpp:46
msgid "Map Editor"
msgstr "地图编辑器"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:60 ../src/LevelEditSelect.cpp:204
msgid "New Levelpack"
msgstr "新建关卡包"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:65
msgid "Pack Properties"
msgstr "关卡包属性"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:70
msgid "Remove Pack"
msgstr "删除关卡包"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:75
msgid "Move Map"
msgstr "移动地图"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:83
msgid "Remove Map"
msgstr "删除地图"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:88
msgid "Edit Map"
msgstr "编辑地图"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:214
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:215
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:232
msgid "Description:"
msgstr "描述:"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:243
msgid "Congratulation text:"
msgstr "完成提示:"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:254
msgid "Music list:"
msgstr "音乐列表:"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:277 ../src/LevelEditSelect.cpp:808
msgid "Export translation template"
msgstr "导出翻译模板"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:284 ../src/LevelPlaySelect.cpp:853
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:303 ../src/LevelEditSelect.cpp:535
msgid "Add level"
msgstr "增加关卡"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:306
msgid "File name:"
msgstr "文件名:"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:331
msgid "Move level"
msgstr "移动关卡"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:334
msgid "Level: "
msgstr "关卡: "

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:347
msgid "Before"
msgstr "之前"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:348
msgid "After"
msgstr "之后"

#. TRANSLATORS: Context: This is the action for swapping two levels in the "move level" dialog
#: ../src/LevelEditSelect.cpp:350
msgid "Swap"
msgstr "交换"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:394 ../src/LevelPlaySelect.cpp:201
msgid "Individual levels which are not contained in any level packs"
msgstr "未包含在关卡包中的独立关卡"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:595
#, c-format
msgid "Are you sure remove the level pack '%s'?"
msgstr "你确定要删除关卡包 '%s' 吗？"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:597 ../src/LevelEditSelect.cpp:632
msgid "Remove prompt"
msgstr "删除提示"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:630
#, c-format
msgid "Are you sure remove the map '%s'?"
msgstr "你确定要删除关卡 '%s' 吗？"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:669
msgid "Levelpack name cannot be empty."
msgstr "关卡包名称不能为空。"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:711
#, c-format
msgid "The levelpack file '%s' already exists!"
msgstr "关卡包文件 %s 已经存在！"

#  TRANSLATORS: Filename is coming before this text
#: ../src/LevelEditSelect.cpp:716
#, c-format
msgid ""
"The levelpack directory '%s' already exists.\n"
"Do you want to create a levelpack with all levels in this directory?"
msgstr ""
"关卡包文件夹 '%s' 已经存在。\n"
"你是否想用该文件夹中的所有关卡创建一个关卡包？"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:717
msgid "Directory already exists"
msgstr "文件夹已存在"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:725
#, c-format
msgid "Unable to create levelpack directory '%s'!"
msgstr "无法创建关卡包文件夹 '%s'！"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:733
#, c-format
msgid "Unable to create levelpack file '%s'!"
msgstr "无法创建关卡包文件 '%s'！"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:806
#, c-format
msgid ""
"The translation template has been exported at\n"
"'%s'."
msgstr ""
"翻译模板已经导出为\n"
"'%s'。"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:811
msgid "Failed to export translation template."
msgstr "导出翻译模板失败。"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:821
msgid "No file name given for the new level."
msgstr "没有给新关卡指定文件名。"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:845
#, c-format
msgid "The file %s is already contained in the level pack."
msgstr "文件 %s 已经包含在关卡包中了。"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:847 ../src/LevelEditSelect.cpp:873
#: ../src/LevelEditSelect.cpp:878
msgid "File already exists"
msgstr "文件已存在"

#  TRANSLATORS: Filename is coming before this text
#: ../src/LevelEditSelect.cpp:871
#, c-format
msgid ""
"The file %s already exists.\n"
"Do you want to add it to the level pack?"
msgstr ""
"文件 %s 已经存在。\n"
"你是否想要将它添加到关卡包中？"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:934
msgid "The entered level number isn't valid!"
msgstr "输入的关卡编号无效！"

#: ../src/LevelEditSelect.cpp:934
msgid "Illegal number"
msgstr "无效编号"

#: ../src/LevelInfoRender.cpp:24
msgid "Choose a level"
msgstr "选择一个关卡"

#: ../src/LevelPackManager.cpp:132
msgid "Custom Levels"
msgstr "自定义关卡"

#: ../src/LevelPlaySelect.cpp:108
msgid "Select Level"
msgstr "选择关卡"

#: ../src/LevelPlaySelect.cpp:135
msgid "Replays"
msgstr "重放"

#  TRANSLATORS: This means best time or recordings are outdated due to level MD5 changed. Please make it short since there are not enough spaces.
#. TRANSLATORS: This means best time or recordings are outdated due to level MD5 changed. Please make it short since there are not enough spaces.
#: ../src/LevelPlaySelect.cpp:372 ../src/LevelPlaySelect.cpp:385
msgid "(old)"
msgstr "(旧)"

#: ../src/LevelPlaySelect.cpp:747
msgid "There are no replays for this level."
msgstr "没有关于此关卡的回放。"

#: ../src/LevelPlaySelect.cpp:755
msgid "List of replays"
msgstr "重放列表"

#  TRANSLATORS: Please do not remove %-.2f from your translation:
#   - %-.2f means time in seconds
#   - s is shortened form of a second. Try to keep it so.
#: ../src/LevelPlaySelect.cpp:798
msgid "Best time"
msgstr "最佳时间"

#: ../src/LevelPlaySelect.cpp:801
msgid "Best collectibles"
msgstr "最佳收集物品"

#  TRANSLATORS: Please do not remove %d from your translation:
#   - %d means the number of recordings user has made
#: ../src/LevelPlaySelect.cpp:803
msgid "Best recordings"
msgstr "最佳记录次数"

#. TRANSLATORS: This means the replay file has unknown version (file name doesn't contain MD5).
#: ../src/LevelPlaySelect.cpp:822
msgid "Unknown version"
msgstr "未知版本"

#  TRANSLATORS: This means the replay file matches the level (different MD5).
#. TRANSLATORS: This means the replay file matches the level (different MD5).
#: ../src/LevelPlaySelect.cpp:826
msgid "Current version"
msgstr "当前版本"

#. TRANSLATORS: This means the replay file doesn't match the level (different MD5).
#: ../src/LevelPlaySelect.cpp:828
msgid "Outdated version"
msgstr "过时版本"

#: ../src/LevelPlaySelect.cpp:847
msgid "Replay"
msgstr "重放"

#: ../src/LevelPlaySelect.cpp:859
msgid "Replay under current level version"
msgstr "用当前版本关卡进行回放"

#  TRANSLATORS: Used for button which clear any level progress like unlocked levels and highscores.
#  TRANSLATORS: Used for button which clear any level progress like unlocked
# levels and highscores.
#. TRANSLATORS: Used for button which clear any level progress like unlocked levels and highscores.
#: ../src/OptionsMenu.cpp:70
msgid "Clear Progress"
msgstr "清除进度"

#: ../src/OptionsMenu.cpp:113
msgid "General"
msgstr "通用"

#: ../src/OptionsMenu.cpp:114
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#: ../src/OptionsMenu.cpp:125
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: ../src/OptionsMenu.cpp:133
msgid "Sound"
msgstr "音效"

#: ../src/OptionsMenu.cpp:141
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: ../src/OptionsMenu.cpp:181
msgid "Language"
msgstr "语言"

#  TRANSLATORS: as detect user's language automatically
#. TRANSLATORS: as detect user's language automatically
#: ../src/OptionsMenu.cpp:189
msgid "Auto-Detect"
msgstr "自动检测"

#: ../src/OptionsMenu.cpp:213
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: ../src/OptionsMenu.cpp:251
msgid "Internet proxy"
msgstr "网络代理"

#: ../src/OptionsMenu.cpp:260
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏幕"

#: ../src/OptionsMenu.cpp:265
msgid "Quick record"
msgstr "快速记录"

#: ../src/OptionsMenu.cpp:270
msgid "Internet"
msgstr "网络"

#: ../src/OptionsMenu.cpp:275
msgid "Fade transition"
msgstr "淡出过渡"

#: ../src/OptionsMenu.cpp:298
msgid "Save Changes"
msgstr "保存变更"

#: ../src/OptionsMenu.cpp:564
msgid "Do you really want to reset level progress?"
msgstr "你确定要清除游戏进度吗？"

#: ../src/OptionsMenu.cpp:564
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../src/Player.cpp:163
msgid "Can't record because your shadow has died."
msgstr "无法记录，因为你的阴影死掉了。"

#  TRANSLATORS: Please do not remove %s from your translation:
#   - %s will be replaced with current action key
#. TRANSLATORS: Please do not remove %s from your translation:
#.  - %s will be replaced with current action key
#: ../src/Player.cpp:350
#, c-format
msgid "Press %s key to save the game."
msgstr "按 %s 键来保存游戏。"

#  TRANSLATORS: Please do not remove %s from your translation:
#   - %s will be replaced with current action key
#. TRANSLATORS: Please do not remove %s from your translation:
#.  - %s will be replaced with current action key
#: ../src/Player.cpp:365
#, c-format
msgid "Press %s key to swap the position of player and shadow."
msgstr "按 %s 键交换你和阴影的位置。"

#: ../src/Player.cpp:410
msgid "It looks like that this portal leads to nowhere."
msgstr "这个传送点似乎不能通向任何地方。"

#  TRANSLATORS: Please do not remove %s from your translation:
#   - %s will be replaced with current action key
#. TRANSLATORS: Please do not remove %s from your translation:
#.  - %s will be replaced with current action key
#: ../src/Player.cpp:416
#, c-format
msgid "Press %s key to teleport."
msgstr "按 %s 键传送。"

#: ../src/Player.cpp:443
msgid "Can't teleport because the destination is blocked."
msgstr "无法传送，因为目的地被挡住了。"

#: ../src/Player.cpp:445
msgid "Can't teleport because the portal has no destination."
msgstr "无法传送，因为传送点没有目的地。"

#  TRANSLATORS: Please do not remove %s from your translation:
#   - %s will be replaced with current action key
#. TRANSLATORS: Please do not remove %s from your translation:
#.  - %s will be replaced with current action key
#: ../src/Player.cpp:520
#, c-format
msgid "Press %s key to activate the switch."
msgstr "按 %s 键来激活开关。"

#: ../src/Player.cpp:675
msgid "Can't swap because you have died."
msgstr "无法交换，因为你已经死了。"

#: ../src/Player.cpp:681 ../src/Player.cpp:702
msgid "Can't swap because you are in front of a shadow block."
msgstr "无法交换，因为你在阴影方块前面。"

#: ../src/Player.cpp:696
msgid "Can't swap because your shadow has died."
msgstr "无法交换，因为你的阴影死掉了。"

#: ../src/Player.cpp:1684
msgid "Game saved."
msgstr "游戏已保存。"

#: ../src/RecordPlayback.cpp:508
msgid "Rewind"
msgstr "快退"

#: ../src/RecordPlayback.cpp:512
msgid "Step back"
msgstr "后退一步"

#: ../src/RecordPlayback.cpp:516
msgid "Resume"
msgstr "继续"

#: ../src/RecordPlayback.cpp:516
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: ../src/RecordPlayback.cpp:520
msgid "Step forward"
msgstr "前进一步"

#: ../src/RecordPlayback.cpp:524
msgid "Fast forward"
msgstr "快进"

#  TRANSLATORS: name of a key
#: ../src/RecordPlayback.cpp:529
msgid "Slower"
msgstr "减速"

#: ../src/RecordPlayback.cpp:534
msgid "Faster"
msgstr "加速"

#: ../src/RecordPlayback.cpp:616
msgid "Game replay is done."
msgstr "游戏重放已经完成。"

#: ../src/StatisticsManager.cpp:514
msgid "New achievement:"
msgstr "新成就:"

#: ../src/StatisticsManager.cpp:523
#, c-format
msgid "Achieved on %s"
msgstr "在 %s 达成成就"

#: ../src/StatisticsManager.cpp:526
msgid "Unknown achievement"
msgstr "未知成就"

#: ../src/StatisticsManager.cpp:531
#, c-format
msgid "Achieved %1.0f%%"
msgstr "已达成 %1.0f%%"

#: ../src/StatisticsManager.cpp:533
msgid "Not achieved"
msgstr "未达成"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:65 ../src/TitleMenu.cpp:56
msgid "Achievements and Statistics"
msgstr "成就与统计信息"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:216
msgid "Achievements"
msgstr "成就"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:217
msgid "Statistics"
msgstr "统计信息"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:262
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:274
msgid "Traveling distance (m)"
msgstr "旅行距离(米)"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:275
msgid "Pushing distance (m)"
msgstr "推箱子距离(米)"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:276
msgid "Jump times"
msgstr "跳跃次数"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:277
msgid "Hold other times"
msgstr "托举对方次数"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:278
msgid "Die times"
msgstr "死亡次数"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:279
msgid "Squashed times"
msgstr "被夹次数"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:281
msgid "Recordings"
msgstr "记录次数"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:282
msgid "Switch pulled times"
msgstr "使用开关次数"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:283
msgid "Swap times"
msgstr "交换次数"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:284
msgid "Save times"
msgstr "保存游戏次数"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:285
msgid "Load times"
msgstr "读取游戏次数"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:286
msgid "Collectibles collected"
msgstr "收集物品数"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:287
msgid "Fragile blocks broken"
msgstr "破坏的易碎砖块"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:288
msgid "Pushable blocks broken"
msgstr "破坏的可推动方块"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:396
msgid "Completed levels:"
msgstr "完成关卡数:"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:397
msgid "Completed levelpacks:"
msgstr "完成关卡包数:"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:400
msgid "Official levels:"
msgstr "官方关卡:"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:402
msgid "Official levelpacks:"
msgstr "官方关卡包:"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:407
msgid "Addon levels:"
msgstr "附加组件关卡:"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:409
msgid "Addon levelpacks:"
msgstr "附加组件关卡包:"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:414
msgid "Custom levels:"
msgstr "自定义关卡:"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:416
msgid "Custom levelpacks:"
msgstr "自定义关卡包:"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:423
msgid "In-game time:"
msgstr "游戏用时:"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:426
msgid "Level editing time:"
msgstr "地图编辑用时:"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:430
msgid "Created levels:"
msgstr "创建的关卡:"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:432
msgid "Achievements achieved:"
msgstr "已达成的成就:"

#: ../src/StatisticsScreen.cpp:437
msgid "Cheats used:"
msgstr "作弊次数:"

#: ../src/TitleMenu.cpp:45
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ../src/TitleMenu.cpp:48
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ../src/TitleMenu.cpp:132
msgid "Enable internet in order to install addons."
msgstr "启用网络访问才能下载附加组件。"

#: ../src/TitleMenu.cpp:132
msgid "Internet disabled"
msgstr "网络已禁用"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "RETURN"
msgstr "回车"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "ESCAPE"
msgstr "ESCAPE"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "BACKSPACE"
msgstr "退格"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "TAB"
msgstr "TAB"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "SPACE"
msgstr "空格"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "CAPSLOCK"
msgstr "CAPSLOCK"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "PRINTSCREEN"
msgstr "PRINTSCREEN"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "SCROLLLOCK"
msgstr "SCROLLLOCK"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "PAUSE"
msgstr "PAUSE"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "INSERT"
msgstr "INSERT"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "HOME"
msgstr "HOME"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "PAGEUP"
msgstr "PAGEUP"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "DELETE"
msgstr "DELETE"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "END"
msgstr "END"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "PAGEDOWN"
msgstr "PAGEDOWN"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "RIGHT"
msgstr "右"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "LEFT"
msgstr "左"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "DOWN"
msgstr "下"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "UP"
msgstr "上"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "NUMLOCK"
msgstr "NUMLOCK"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "SYSREQ"
msgstr "SYSREQ"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "LEFT CTRL"
msgstr "左 CTRL"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "LEFT SHIFT"
msgstr "左 SHIFT"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "LEFT ALT"
msgstr "左 ALT"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "LEFT GUI"
msgstr "左 GUI"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "RIGHT CTRL"
msgstr "右 CTRL"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "RIGHT SHIFT"
msgstr "右 SHIFT"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "RIGHT ALT"
msgstr "右 ALT"

#  TRANSLATORS: name of a key
#. TRANSLATORS: name of a key
msgctxt "keys"
msgid "RIGHT GUI"
msgstr "右 GUI"

#~ msgid "Up (in menu)"
#~ msgstr "上(在菜单中)"

#~ msgid "Down (in menu)"
#~ msgstr "下(在菜单中)"

#~ msgid "Space (Record)"
#~ msgstr "空格(记录键)"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "Escape"
#~ msgstr "退出"

#~ msgid "Tab (View shadow/Level prop.)"
#~ msgstr "Tab (切换视角/关卡属性)"

#~ msgid "Save game (in test play)"
#~ msgstr "保存游戏(在试玩中)"

#~ msgid "Swap (in test play)"
#~ msgstr "交换玩家和阴影的位置(在试玩中)"

#~ msgid "Teleport (in test play)"
#~ msgstr "传送(在试玩中)"

#~ msgid "Suicide (in test play)"
#~ msgstr "自杀(在试玩中)"

#~ msgid "Shift (in editor)"
#~ msgstr "Shift (地图编辑器辅助按键)"

#~ msgid "Select (in menu)"
#~ msgstr "选择键(在菜单中)"

#~ msgctxt "block"
#~ msgid "Shadow Fragile"
#~ msgstr "易碎阴影砖块"

#~ msgctxt "block"
#~ msgid "Teleporter"
#~ msgstr "传送点"

#~ msgctxt "block"
#~ msgid "Shadow Pushable"
#~ msgstr "可推动阴影方块"

#~ msgid "The levelpack directory '%s' already exists!"
#~ msgstr "关卡包文件夹 '%s' 已经存在！"

#~ msgid "Try the replay with current version of level"
#~ msgstr "尝试用当前版本关卡进行回放"

#  TRANSLATORS: Please do not remove %-.2f from your translation:
#   - %-.2f means time in seconds
#   - s is shortened form of a second. Try to keep it so.
#~ msgid "Best time: %-.2fs"
#~ msgstr "最佳时间: %-.2f秒"

#~ msgid "Target time: %-.2fs"
#~ msgstr "目标时间: %-.2f秒"

#~ msgid "Use the level editor for more than 24 hours."
#~ msgstr "使用地图编辑器超过 24 小时。"

#~ msgid "Swap 1000 times."
#~ msgstr "交换 1000 次。"

#~ msgid "Add scenery layer %s"
#~ msgstr "添加风景图层 %s"

#~ msgid "Delete scenery layer %s"
#~ msgstr "删除风景图层 %s"

#  TRANSLATORS: Font used in GUI:
#   - Use "knewave" for languages using Latin and Latin-derived alphabets
#   - "DroidSansFallback" can be used for non-Latin writing systems
#~ msgid "knewave"
#~ msgstr "DroidSansFallback"

#  TRANSLATORS: Font used for normal text:
#   - Use "Blokletters-Viltstift" for languages using Latin and Latin-derived alphabets
#   - "DroidSansFallback" can be used for non-Latin writing systems
#   - Use "Blokletters-Viltstift" for languages using Latin and Latin-derived
# alphabets
#~ msgid "Blokletters-Viltstift"
#~ msgstr "DroidSansFallback"

#~ msgid "Joystick axis %d %s"
#~ msgstr "手柄摇杆 %d %s"

#~ msgid "Joystick button %d"
#~ msgstr "手柄按钮 %d"

#~ msgid "Joystick hat %d left"
#~ msgstr "手柄帽 %d 向左"

#~ msgid "Joystick hat %d right"
#~ msgstr "手柄帽 %d 向右"

#~ msgid "Joystick hat %d up"
#~ msgstr "手柄帽 %d 向上"

#~ msgid "Joystick hat %d down"
#~ msgstr "手柄帽 %d 向下"

#  TRANSLAOTRS: This is used when the JOYSTICK_HAT value is invalid.
#~ msgid "Joystick hat %d %d"
#~ msgstr "手柄帽 %d %d"

#~ msgid ""
#~ "NOTE: the layers are sorted by name alphabetically.\n"
#~ "The layer is background layer if its name is < 'f'\n"
#~ "by dictionary order, otherwise it's foreground layer."
#~ msgstr ""
#~ "说明: 图层按照名字以字母顺序排列。\n"
#~ "如果图层的名字按字典顺序 < 'f'\n"
#~ "则它是背景图层，否则它是前景图层。"

#~ msgid "Examples: %DATA%/themes/classic"
#~ msgstr "例子: %DATA%/themes/classic"

#~ msgid "or %USER%/themes/Orange"
#~ msgstr "或者 %USER%/themes/Orange"

#~ msgid "The layer '%s' already exists."
#~ msgstr "图层 '%s' 已经存在。"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "Return"
#~ msgstr "回车"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "Escape"
#~ msgstr "Escape"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "Backspace"
#~ msgstr "退格"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "Tab"
#~ msgstr "Tab"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "Space"
#~ msgstr "空格"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "CapsLock"
#~ msgstr "CapsLock"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "PrintScreen"
#~ msgstr "PrintScreen"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "ScrollLock"
#~ msgstr "ScrollLock"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "Pause"
#~ msgstr "Pause"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "Insert"
#~ msgstr "Insert"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "Home"
#~ msgstr "Home"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "PageUp"
#~ msgstr "PageUp"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "Delete"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "End"
#~ msgstr "End"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "PageDown"
#~ msgstr "PageDown"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "Right"
#~ msgstr "右"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "Left"
#~ msgstr "左"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "Down"
#~ msgstr "下"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "Up"
#~ msgstr "上"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "Numlock"
#~ msgstr "Numlock"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "SysReq"
#~ msgstr "SysReq"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "Left Ctrl"
#~ msgstr "左 Ctrl"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "Left Shift"
#~ msgstr "左 Shift"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "Left Alt"
#~ msgstr "左 Alt"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "Right Ctrl"
#~ msgstr "右 Ctrl"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "Right Shift"
#~ msgstr "右 Shift"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "Right Alt"
#~ msgstr "右 Alt"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgctxt "keys"
#~ msgid "Right GUI"
#~ msgstr "右 GUI"

#~ msgid "Overwrite Prompt"
#~ msgstr "文件覆盖提示"

#~ msgid "Can't open file %s."
#~ msgstr "不能打开文件 %s。"

#~ msgid "Save File"
#~ msgstr "保存文件"

#~ msgid "Load File"
#~ msgstr "打开文件"

#~ msgid "File Name"
#~ msgstr "文件名"

#~ msgid "Stop"
#~ msgstr "停止"

#~ msgid "Rename scenery layer %s to %s"
#~ msgstr "将风景图层 %s 重命名为 %s"

#~ msgid "Enter the new name for layer '%s':"
#~ msgstr "输入图层 '%s' 的新名称:"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "Return"
#~ msgstr "回车"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "Backspace"
#~ msgstr "退格"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "Tab"
#~ msgstr "Tab"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "Space"
#~ msgstr "空格"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "CapsLock"
#~ msgstr "CapsLock"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "PrintScreen"
#~ msgstr "PrintScreen"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "ScrollLock"
#~ msgstr "ScrollLock"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "Insert"
#~ msgstr "Insert"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "PageUp"
#~ msgstr "PageUp"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "End"
#~ msgstr "End"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "PageDown"
#~ msgstr "PageDown"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "Numlock"
#~ msgstr "Numlock"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "SysReq"
#~ msgstr "SysReq"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "Left Ctrl"
#~ msgstr "左 Ctrl"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "Left Shift"
#~ msgstr "左 Shift"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "Left Alt"
#~ msgstr "左 Alt"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "Left GUI"
#~ msgstr "左 GUI"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "Right Ctrl"
#~ msgstr "右 Ctrl"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "Right Shift"
#~ msgstr "右 Shift"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "Right Alt"
#~ msgstr "右 Alt"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "Right GUI"
#~ msgstr "右 GUI"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "backspace"
#~ msgstr "backspace"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "tab"
#~ msgstr "tab"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "clear"
#~ msgstr "clear"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "return"
#~ msgstr "回车"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "pause"
#~ msgstr "pause"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "escape"
#~ msgstr "escape"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "space"
#~ msgstr "空格"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "delete"
#~ msgstr "delete"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "enter"
#~ msgstr "enter"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "equals"
#~ msgstr "equals"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "up"
#~ msgstr "上"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "down"
#~ msgstr "下"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "right"
#~ msgstr "右"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "left"
#~ msgstr "左"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "insert"
#~ msgstr "insert"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "home"
#~ msgstr "home"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "end"
#~ msgstr "end"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "page up"
#~ msgstr "page up"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "page down"
#~ msgstr "page down"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "numlock"
#~ msgstr "numlock"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "caps lock"
#~ msgstr "caps lock"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "scroll lock"
#~ msgstr "scroll lock"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "right shift"
#~ msgstr "右 shift"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "left shift"
#~ msgstr "左 shift"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "right ctrl"
#~ msgstr "右 ctrl"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "left ctrl"
#~ msgstr "左 ctrl"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "right alt"
#~ msgstr "右 alt"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "left alt"
#~ msgstr "左 alt"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "right meta"
#~ msgstr "右 meta"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "left meta"
#~ msgstr "左 meta"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "left super"
#~ msgstr "左 super"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "right super"
#~ msgstr "右 super"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "alt gr"
#~ msgstr "alt gr"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "compose"
#~ msgstr "compose"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "help"
#~ msgstr "help"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "print screen"
#~ msgstr "print screen"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "sys req"
#~ msgstr "sys req"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "break"
#~ msgstr "break"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "euro"
#~ msgstr "euro"

#  TRANSLATORS: name of a key
#~ msgid "undo"
#~ msgstr "undo"

#~ msgid "Level themes"
#~ msgstr "关卡主题"
